[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1498)

快

slow

得蛇旺

追數個陣冇哂膽
成日失機會
所以唔信自己了
只信d贏緊既大蛇

Fast

性美快手半大

得巴快

買諾9平不如

旺毛

奧斯憑乜讓球半

節制式細細注咁玩 可能仲有賺
發覺自己一大注就jump
最多限死自己每個月最多入少少落去玩 唔好預拎得番

我追4k only 你地覺得2k追唔追到？keep住平注玩，贏完又輸返，輸完又贏

岩呀 岩岩想買5:1 又驚就無買

依家只買即場角 200起機依家有500

elfsberg

平注跟fs 高蛇

信念

巫蛇買咗艾夫盤?

佢地唔係成日出，我又成日手痕

爭氣(D182), [28.07.18 22:01]
星期日3 岡山綠雉 對 德島漩渦 已暫停接受投注。

爭氣(D182), [28.07.18 22:01]
星期日5 讚岐卡馬達馬尼 對 山形山神 已暫停接受投注。

爭氣(D182), [28.07.18 22:01]
星期日10 山口雷法 對 町田澤維亞 已暫停接受投注。

巫巴個9點客ng仲未出現

哥登果場咁快4C 但冇角買,垃圾狗會

痴線 哥登堡嗰場 7分鐘4c

跟我買波

$200贏上10萬不是夢

落街買宵夜 準備收錢

長追全北汽車勝

哥登堡比料啦

另一場冇c

以為買下角穩陣d
結果又針200 7.5都冇

Same road

邊到有球半買 我9衝

包書

真係要識忍手，今場贏完下場又輸，睇準先買

哥得堡入佢456啦

包爺真心唔差架

屌今晚唔洗訓

輸10萬不是夢

696 9.5s✅
西花 9.5b✅
神船盤✅
勒哈盤
艾夫盤
唔記得po添

勒哈上

冇諗過訓啦

fs高蛇呢2場冇出現過？

勒哈快手入1粒啦 救小弟條命

得狗！

Gun 賭天光

可以賭到聽日食午餐

點吖拿狗

半大已死

日本個d抗風應該唔開

9點果場6.5s高水

打風

智巴退出左

師兄買好大？

Gun

其實有無人睇過法乙
究竟水平有幾低 無角無入波

法乙角細派錢

希望一眾波台巴打 幫幫手 祝大家羊到開巷

今場贏盤既原諒佢上場輸天狼星

法乙 想要 6.5 /7.5 角大
不過細注算 好冒險

買多40

要左
等輸

奧斯達辛斯FG

好驚0-0完場 兩隊野好似好伏

gun

奧斯2.5b 哥登

6.5s入了

哥登入波
艾夫頂住

睡超0c

上船吧

刷1c 想入s

除左學識越賭越輸外 仲知道點解d人可以賭到銀行戶囗無哂錢

法乙係咁

今日日假JUMP晒

有睇尋晚場走地好多波入
得嗰場入

Quick goal

一係李加誠 一係破產

落到7.5入b算

波蛋 0:0 1:1 0:1 了

仲有紅星個場

角細好好玩

艾夫 哥登比人禁緊

補充下
一啲都唔妹
節奏仲要幾快
而且幾好睇

正常

戶口由日假前 +$8xx
到經過日假洗劫 -$8xx
到而家 +$1xx

阿仙奴係咁入救咗我

0:2 0:3

16分冇角0比0 馬會又精選

但冇角

1c

艾夫哥登盤表示想針

放心 好快變0

goal

辣蝦上

中左伏

哥1:0

Goal登！

9.5s入>?

高登堡

好波 整多粒睇睇先

456布洛馬啦

批准

奧斯拿拿林整翻粒啦

勒哈入未

屌你法乙咪揀刷角

勒阿 come on

撚

好嘅球隊救波又救角都唔出奇
不過法乙就算啦

Me

Lm

gchi 客隊客場未贏過盤
我就唔信我燈到咁

哥登入多粒半主

入多球哥登堡

艾夫 哥登 加油

半3全4

法乙 6.5b

5.5s

奧斯特入波未

有

1:0

勒哈

即入

法乙想入一球都咁難咩

糕！！！

fake

一買即c 我有幾燈

FAKE?

lm

炸

雞左

法乙 5c

Diu why fake

2隊都妹下妹下,定啦

冇睇緊 sor
比球探fake 左

瘋狂買和

馬會精選 炸埋

哥登艾斯盤！

炸完對家入

$10都lm……

炸左買對家FG

烏拉爾 奧斯達 都買左和

冰角呀屌你法乙

打破定律啦

法乙0:2 0:3 快d

艾斯堡買9.5b定9.5s好？

咪啊

GCHI! 客FG 客勝

10蚊扑1萬不是夢
只要跟住包爺

睇錯100
屌

奧快456

法乙快啲入 唔好再妹

法乙兩隊垃圾入波未

艾斯！

入波好啦,唔好刷角

法國法乙唔識入球

勒哈哈哈哈

經過今晚咁多波
聽日仲有幾多手足

聖美快入

羅連快入

勒入番粒先得唔得

球探壞撚左?

艾夫半大已死

半3全5

法乙養生波

未爆 無事

法乙客隊入波啦

羅連贏波是夢嗎

勒哈入波

勒哈比啲力啦

哥登比多粒

gchi

入啦

9點果場依家攻勢勁左 應該會有1球

客 must

勒哈費爾個種廢

點廢

集集！勒哈

Feel到勒哈就入

艾夫起腳未

比分壞撚左????

d兄弟死哂喇

75’

買唔切7.5

你個名

0.5/1b

原來法乙主炒過 12ma

登巴頓入未

6c

艾夫個龍上身

艾夫有冇攻過？

法乙客隊求入

角完入啦

羅連安特6.5B 針

勒哈想升法甲就入波啦

法乙求其一隊入

升啦

奧斯肯入未

6.5b都開唔到斷腳啦

大波波有3倍幾

好彩開場前入定注角細

求羅連入一球

劇本0:0*2場

奧斯又中柱又近門被撲岀

入兩球好過啦

0-0完場 gel

不了

又禁屌唔入

買定ng啦

勒哈費爾係咪小巫出架呢個心水

feel到艾夫就頂唔住

無得你不了

馬會精選 殺撚晒fg

法乙

艾夫冇攻過
想針

不貪心 贏就得

法乙6.5B都開唔到？

屌高登寶係唔係比人姦緊?

智巴唔出水 搞到手足就破產

小注6.5s玩玩

真6c了

我傻鳩買左-1

法乙=妹波的保證

6c 就 goal

法乙主/客入 1粒完場

屌,明明救到角

5.5s爆左

-1c

唔識入波

劇本75分鐘開始

14分鐘冇1C真係咪撚踢波了

正仆街個龍,禁唔實個波

即刻收我皮

冚世界同我整一粒

我冇睇錯呀 80都黎種0:0 腰斬啦

半3全6

羅連75分鐘後失波是常識

法乙真心垃圾波 兩隊轉行唔好再踢波啦不如

啲波去晒阿妓到

聖美倫2:0

寶利買左乜

屌你 2.5b低水成咁都要jump?

好似睇緊弱智踢波

哥登堡入多粒，一世fans

唔想賭了

買左1/1.5b 針

聖美倫 -1球 哥登頂住 奧斯入第一粒

屌你咪撚再刷角呀

7c

6.5s 入左 乖乖地妹埋十分鐘唔好撚刷角

00不如唔好踢啦

7c了

7c goalllll

半3全7

跟

正仆街

6.5s

高蛇又中

我買了奧斯第一球 哥登主勝串聖美倫大球

高蛇好似又中

高水角大

永遠支持你賣料
你唔出水 自已就密密賭

快手黎多球角

岩岩先見到高蛇有出水

6.5S 針
7.5S力頂

勒哈收錢

聖美倫同路

有出到咩

多謝高蛇增強我信心

買左7.5s

6.5b

細注7.5b

有，但講明細注搏

7.5S 爆鳩硬

因為我買了

肯入波未

屌你半場一球都冇 2.5低水？

法乙6.5 7.5角大 搏嘅

高蛇有無清爐

法乙有一粒

半大jump

不賭了 垃圾波

勒哈費爾入啦你老母

Goal 得啦 乖乖地

屌 冇人屌2.5b?

艾夫9.5S 有啲驚

屌你爆9我6.5s 夠膽爆埋8.5s

勒哈入粒食全格please

屌你奧斯特

勒哈會絕殺？

唔會 一粒咁小

支持

奧斯達 1:0

哥登堡比多粒

goal奧斯

奧斯

奧斯特快手比多粒

1-0 艾夫

真1:0啦下話今次

1-0就唔好刷啦

比多粒

艾斯追和一世買你

可唔可以入波 買左盤得半格

奧斯FG CASHED

呢兩隊唔洗旨意升法甲

奧斯終於入

半場比多粒一世球迷

勒哈仲係00啊 仆街了

艾夫fg 針

斷高登仔半和 屌

中！ 第一入球！

10.5s要了

艾斯追和！唔想又針！

呢場睇好係細
0：0, or 1:0
今次只睇冇買
又估得中

個樣似努力緊

幾好戲

已跳船

奧斯絕殺半大得唔得

買得平半預左 全格係獎勵

比多角啦屌

仲未肯入波

冇架啦兩隊都係垃圾

買左主都係咁話

其實幾時派韓k

繼續屌多100

我停幾日先再賭過

咁快6c
屌 針得啦角細

唔好意思，我搭沉大家船

凌晨

勒哈 原來射門次數成20次
主隊就14次
但0-0
2隊到底有幾廢

買角大就入球大 買入球大就狂刷角

一買完10.5s就刷

買完角s就刷c...

勒哈！！！

未撚驚過

哈勒費爾入未

連乜c啊屌

POLO 出左咩水???

勒哈入波啦屌你老母

再見了
我要介賭

一星期

法乙客ng for上半場

半主cashed

勒哈fg.....

屌

師父 明白了

....

9.5s針撚硬了

勒哈1 more corner PLZ

半7全9 無事既

艾夫頂唔住了

gun!

早講…可以早啲補no goal嘛

艾夫神奇更衣室

哥登 頂到完場 聖美倫入多粒

屌,唔係個龍禁唔實個波,我6.5都仆保得住

哥登半大針

一齊ALLIN 天狼星對家

8c

想入13.5S補返

玩撚完

韓假終於派

8c
高蛇中哂

高蛇 7.5都收埋

勒哈 THX

星巴又針7.5s

高蛇

7.5b@2.13

高蛇兩注中晒
利申冇信心冇跟 一唔跟就中

神

應該safe

勒哈費爾入到一粒我直播比狗屌

初黎報到 大家好

same

高sir出咩水

LM

我唔要c呀 我要波呀 dllm

咁我扮狗屌你

9c

9.5s 驚乜

派好過啦
冇人想睇

今朝跟左 損手
岩岩跟唔到

有咩

無啦 兩邊廢閪

當我求你 勒哈入唔該拜托

而家要了

哇9c

一開番就7c 咁快

成日都唔到高蛇出水

唔係你財

9c 0:0 ft
屌 垃圾

0-0 又jump

6.5 7.5B
小注

講緊睡假

000000000000000000

牙普9.5s

收半格

兩隊垃圾

0-0 完場 法乙必細定律

ft 0:0 9c

屌， 冇跟自己話7.5 轉b, 搞到又打和

唉去左食飯miss左

d兄弟死哂喇喇喇喇喇喇喇喇喇喇喇喇喇喇喇喇喇喇喇喇喇喇喇喇喇喇喇喇

細到0：0

幾驚爆9.5

法乙又細

呢到咁多留言

想哭
6k

第一球 奧斯快派！我要50推1000！

完場都開埋個8.5b

奧斯1-0！

艾夫斯堡出到黎快D入返粒 保你大呀

好撚野
啲過關斷撚哂

做乜事

9.5s cashed

法乙唔識入波。踢黎做乜

好撚妹得

你1半
3k 想哭

56K

法乙下盤

表演完NG 係要還一兩條飛

好快冇事

屌，食屎
法乙8.5S都爆埋

你1半
1.5k 想哭

勒哈fg 針

睇數據唔似咁少c
本身入左少少

見高蛇講一講
加左注

20k想針

唔買就入波入到傻
買左就開個零比零比我

唉 等高 sir FS巴出水先玩

0:0
打和
多謝智蛇仙人指

買六合彩仲贏得多過買波

就係呢注針0.5k

艾夫9.5s點補

賭到眼花？

買法乙全細真係可以收息

6.5 7.5 8.5角細 針
9.5角細 保住

屌 一下轟落下盤無咁嬲

客NG

你做咩

8.5b中埋

斯巴達xon9平x達爾 anyone?

訓超開唔到正氣上盤全格 就要針了

後兩條買了

利申最近有D燈, 今日輸2K

法乙真係痴撚線聯賽

想買天狼星,有冇人打巴我

高蛇 仲有冇水

又馬毛又ON9平SKIP啦

求水翻身

信自己

Same same

兩隊仆街法乙

我寧願等下場
都唔會買6.5 7.5 8.5角細

信巫蛇
邊個話天狼星唔反得底

凱利指數又贏一仗

奧斯達2.5S

垃圾法乙 以後唔買

all in 12.5s

韓假已派

十字軍之後跟高sir水都輸

角大全大

JUMP左 清廠了

10點波幾正路
應該大把巴打繼續賭天光

大家有冇水

即場12.5b

高sir 求水

大波星對家

英超先係我擅長

賭到聽日訓一陣又日假

賓菲加

奧斯入未

艾夫盤想針

真係要追數既等英超開啦

gchl

聽日入返2k落去

艾夫嗰場補咩好

Allin跟了

9點半場俄超主隊入波未

其實賭入球單雙會唔會仲簡單？角球真係好難玩

2隊垃圾滾返屋企比狗屌

得蛇無限金錢???

焚燒生命

岩岩回哂血

角球斬左我9隻手指

你快D贏大錢啦

買唔買波膽好

邊場回血???

好邪，買大開細，買細又開大

阿仙奴

屌你你估我唔想

又要我廠救你
睇下你隊垃圾獌

屌你

咪再刷屍

跟實個 post 等高蛇出水

唔好串咁多關

我今晚就屌落去！

刷c成隊斷腳

走地75分鍾之後先買大比較準，其它靠運多

8C

今日戰績唔錯，休息下等馬毛個場

高sir救救我

dllm 一買10.5s就連c爆9我 點頂阿

超重心：利物浦上盤

all in or nothing

380個碼旺

真

艾夫斯堡 第二粒

2.5 大

若要生活好

跟了

你仲未豬哂???

2.5細 算了

勿all in 東京三箭無左7k了

對左

屌 啱啱㩒掣先見到對咗

跟！

仆街買早左30秒

高蛇一出手

Daddy今日全守陣
火藥味好濃
睇好+1

同路 我要咗2.5細

利物浦個場想買下盤，有沙拿文尼先半球

美倫3:0

守到先講啦垃圾獌

天狼星反底???

睇黎我要發功買10蚊客Ng了

高sir

利456

兩隊都係垃圾

第二口 2.5s $60 @1.72

Gunnnn

上場咪反左，仲爆尻我3:3波蛋

12.5s

訓超正氣上盤全格得唔得
想回血

支持!!!

696 9.5s✅
西花 9.5b✅
神船盤✅
勒哈盤✅
艾夫盤
追和未

皇者曼！Sure win!
魚拉突！

屌。。！
憎他一世！

Daddy今場應該都認真
利全攻 曼全守。。。
不過人腳就利好啲既 事實

似奧斯2:0完場

有水

奧斯NG

咪再落底

same road

已跟

足水入12.5B

聖美倫大球✅
奧斯第一入球✅
哥登主勝
奧斯2.5s

得仔係咪買左訓超主-1

祝羊

垃圾訓超已經唔想理

係咩？

半7全9

寶利很厲害

買左兩場上盤

我試試出十口中幾多！$50本！

高sir
艾夫斯堡 第二粒

2.5 大

奧斯入先都仲會玩下

有冇12.5B 同路

高登寶個邊係咪腰斬左,咩聲氣都冇

美倫4:0
屌！

大家一齊吊波 感覺不錯

停屍

屌 入咗12.5B

奧斯2.5S同路了，齊羊

客入啦 再輸戶口得返一半

艾夫比人禁屌到咁

廢鐵個場終於派

我都厲害嫁今日 冇人理我
696 9.5s✅
西花 9.5b✅
神船盤✅
勒哈盤✅
艾夫盤

今日唔買next goal了
有啲黑

高登堡入未呀

高登仔入多粒得唔得

我會跟！
現在開始推第二筆錢了
五百元正開始！

停c間

有跟

停屍停屍

傑羅納呢隊野真係好撚正氣

俄超入波了

又針哂500

仲有冇

勒哈盤一齊收蚊

小司機noddy
今天旺
12點場跟你

睇過下客首球
無買

艾夫和左先！

無買勒哈盤 走去即場角細 針咗兩注

奧斯兩邊都攻得勁但就係唔入波
逼害大球

買左大波

小注艾夫ng（風險很高） 慘啦 polo出水

唔好再落底 2隊垃圾

入波未

佢又點呀？

佢肯肯定係mon po

到底POLO係咪無限資金

仆佢個街

12.5B 針到實一實

買定nogoal都得

好彩陪女友 冇買到

I hope 訓超兩場2:0 ft

艾夫追和plz

demo ac

今晚咁多波

睡超兩場主隊2:0 ok?

no

好

咸美頓可唔可以入多兩粒

繼續停c

12點馬模

快D開大啦

主ng

今晚運氣唔好 係唔係我燈左下個入球

佢唔係巴黎2nd goal破咗燈咩

天狼星好受飛

我獌怒屌高普

冰波冰角 射唔入就唔好刷解唔好入

憑咩

走地睇盤艾夫有D危，希望我睇錯

奧斯原來15射
艾夫先得個3射
要斷了

頭先9點場法乙客ng燈到0:0

好想要11.5B

智蛇新會規？！
抽佣？

冰左好耐

高登又輸12m

個亞賠唔講以為係大細波

然後一炮過2k 轟落一場到

wtf -5.5

on9高登仔

好正氣隊野
狗會又唔出

守死垃圾利又唔係第一日，有基達仲好D

高登

miss

一陣有角大米蘭 唔知正唔正氣呢

係咪尋日輸到驚呀狗會

高登堡快d入多球啦

10.5b all in

噚日6:0輸到馬會要撲水，重敢開咩？

仲輸梗盤

斯達辛斯 的 Jamie Hopcutt 射門。可惜不入。

哥登一日唔入多粒個心都好唔安落
呢隊野太撚閪

勒哈Fg一齊針

直情係

On99

買入球姐
買咩盤

唉

停屍阿屌你老母

2.5B 已死

烏龜快入

邊個話臨時要加嗰場，應該照晒肺

想要天狼星

頭先法乙上半場都冰左好耐去到尾狂刷C

打自己兩把先

有冇馬毛半大黨員？

等10.5b跳船先

我都想要

馬毛似吊打

艾夫入未

等唔到10.5 頂

刷c了

讓球過關 2x3

星期六 21 馬模(主) 對 諾高平(客)
客 [+0.5/+1] @ 2.02
星期六 22 達爾古特(主) 對 天狼星(客)
客 [0/+0.5] @ 2.13

馬模贏硬on9平 on9平廢到on99 俾佢伏過幾次
天狼星點贏 受咁淺
但因為我燈 對家了

下場

轉左10.5盤WO

睇唔透個盤

收嗲啦

11.5

問題就係我有買10.5 s 得1.66 點補...

polo推介 無機會了

入完比我補飛先ok?

日清今日旺 跟

真係屌佢老母，係要累人

唔好刷住啦 完場先刷啦

聖美倫大球✅
奧斯第一入球✅
哥登主勝
奧斯2.5s
達爾盤
On9平盤
斯巴達第一入球

出定先

咁真係無法

訓超兩場想點。。

冷多陣先啦 有1.8我都跳了

-2c 3c

我燈。。。
我揀乜都開對家
唔信問下老巫同智狗。。。

買左12s 11b
😼😼

我又坐沉左高蛇架船啦

立即停屍阿

仲有漫長嘅20分鐘

高登堡入多粒定下驚先好無

艾夫似有粒

好驚呀好驚呀

2.5b 點解會開1.57

會唔會比艾夫追和架

仲有20分鐘 點頂10.5

想jump

一齊jump

好唔好ng

有polo蛇

燈狗

日狗又燈我天狼星....

吊 我買咩都唔中 高蛇都坐沉

屌你老母又jer

12.5b

唔關你事 有polo蛇阿

哥治半大

9.5s已針

我係燈牙 吹咩 托盧卡

跳船啦

做咩今場又有人買返天狼星

12.5s補咗

天狼星都好買

重要勁多燈出行力照

跪求兩場訓超2:0完場

屌你老母場垃圾波得1粒 2.5b初開1.57 屌你老母

Same

on9平大船有人上嗎

我有買12.5s 想補多注10.5b 填番10.5s條數

艾夫追和高登入波我就食左個龍門佢

同求

我

唔洗食

LM了

想食龍門牙黑狗

我咪其中一個

咪再落底阿屌你老母

高登仔對家miss 12m咩？

入未dlln

係呀

10c 未

頭先封盤 嚇死

狗會封咩 唔好嚇人

得巴今日反哂底啦

入未

你屎忽

唉 咁都miss

10.5都有了

差D12M

嗯

邊隊

主ng未

主隊搞咩又唔攻啊……岩岩入左主第2球就玩野

好快

煩夠未

10.5b 11.5b 12.5b

反個屁
阿記執埋先夠三箭條數
宜家仲輸緊兩k

想2:0都唔得

10.5B 好吸引

邊場

2場

吹？

主隊差D12M

次次一大注就輸⋯
500 500咁玩就好地地

高sir 發功了

快1:1

快D追和啦

又燈

ok we same boat

唉屌你老母唔好入啦仆街
垃圾波

馬會cashed

扮跌都差啲12m?

+1

追和啦

m唔到咪畀人12m返轉頭

馬模大波???

你估我係你咩死日狗

屌我又係喎

等輸啦 同燈閪同船

買埋10.5b算 心血小

明顯到無朋友

你係咪搞錯左d野？

球證想造比客入

Yup

同路

收爺啦 客追到和我電鑽鑽屎眼啊

GCHI

高登堡入波未

半7全9 屌你老味

客快撚D入返粒啦屌

主入

咁都無12m

上盤練心

咪撚燈啦

半1全1 世界級

客

快追和

主入兩粒 派10蚊

10分鍾 信念

艾夫入番粒啦唔該

10分鍾 入2粒。可以？

鑽馬眼就有你份 呃屎眼鑽

客破polo燈

冰波冰角 補咗細波細角

做乜下半場高登堡畀人撳住屌

職乞拿

9.5s

無乜可能

上半唔係咩

兩場2:0到 一世球迷

你燈鳩人就話人地燈你 死廢中

馬毛咩料仲落緊飛，靠嚇呀

冰實

岩岩先話同路dllm

ALLIN天狼星大波算

真係靠嚇

奧斯上半場係咁攻 下半場係咁妹
同上一局一模一樣

諗唔到客點輸....

兩場波都絕殺和就好笑 半格都收唔返

點補 想入10.5b 但10c就時得屎 雖然有12.5s填返條數

上半無睇
依家連波都無得控

唔入比人入啦

同意

主

唔好補算啦 有9.5就話姐

1-0咪輸囉弱智 比數都唔識睇？

小心馬會開劇本 今重飛

我打錯

諗唔到主點輸

等收錢都得

奧斯達辛斯 的 Curtis Edwards 射門。不過不入。

人地蘇杯都追和啦

dllm

1：0到尾求你

來來來

冰角冰入球

追和未呀

-2c

估唔到9.5s頂咗咁耐 頂埋最後好唔好

馬模閪波 穿唔到盤

2:0 一世球迷

800
80
8

快CUP 開大波

哈

奧斯特桑斯 1-1 艾夫斯堡

goal 1:1

11

1-1

艾夫1:1

火速救冰 9c頂撚實

回哂塘

客入未

GOALLLLLLLLLL

21 未

Disallowed吖

死得狗又中

FAKE!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

炸？

遠射

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

Goall

聖美倫 5-0 杜巴頓

艾夫真係有

高蛇擊殺polo

係時候刷c了

準備中

炸你老母

嚇撚死人咩

哥登堡 2-0 龐馬普卡納

炸左

...

polo絕對防禦

高登仔2:0

polo靈氣太勁

屌
fake

奧斯全格呀仆街

炸啊各位

即係1:1啦 做到做到佢入

你燈

有人可以派了

ON99

咪fake 啦 開心左一秒

炸完 對家入

高登炸咗?

收爺啦

好野
今日買親都炸

唔撚係嘛

又炸

快D追和呀

高登仔高

屌啦我貼完又響
呆撚左
心諗黑到咁

哥登堡2:0

哥登炸定另場

以為做乜唔封盤咁爽

今日賭波=炸炸炸

Fake 條撚咩

射左網後面都響 ？

點解今日可以咁多炸

艾夫炸

關你春事咩

高登Real goal GOALLLLLLLLLLLLLLLL

狗會醒過你

今日d波咁多炸，點賭

都冇fake on9

艾夫炸，哥登堡goal

GOOOOOOOOOOOOOOOOOOALLLLLLL

笑乜吖拿狗

又關唔關你事呀jer狗

fake完對家入

真係諗唔到主點輸

等收錢都得

睡假同步入球數 齊齊2-0啦

支持牙得！

兩邊龍做得好好

堅呀on9

快追和啦

上馬毛船了

主入未 想jump

笑你燈

1:1

聖美倫 6-0 杜巴頓

頂實

唔和都比2c丫屌

開個絕殺黎見我啦

聖美倫主其他

要1:1 sorry

屌話說買左9.5b
到宜家都未有

幾多倍???

收嗲啦笑我老4 你邊撚個呀

蘇杯

睇唔透馬毛定LEGO

3:0

高登GOALLLLLLLLLLLLLLLL 3-0

3-0

哥登堡單刀唔入

客入啦好嗎

高登仲正氣

拿狗

.

屌 唔講都唔記得咗